日本東京現「專宰中國人」免稅店 華人合資開設 店員說普通話

【日本東京現「專宰中國人」免稅店】
【華人合資開設 店員說普通話】

愈來愈多內地旅客到日本旅行，去年更突破700萬人次。上個月，一班前往東京的旅客，就遇上一位貼心導遊，他還十分關心遊客們的健康。

導遊帶隊到一間免稅店，裡面一盒植物酵素，盛惠1100元人民幣。導遊另一樣好推介，就是價值四萬日圓的水素杯，聲稱可以改善便秘、痛風、糖尿病。

團友拿著戰利品去到另一間店，方知道自己被人「宰」了。原來日本人平時服用的酵素，不用200元人民幣。當地的藥妝店店員指，這種產品是專門賣給中國人的，日本人不吃那麼貴的保健品。

有內地傳媒指，這類「專宰中國人」的免稅店，不少都由華人合資開設，聘請的店員很多都會說普通話。不熟悉日本商品行情的遊客，好容易就掉入陷阱。有日本藥劑師聽到遊客付了那麼多錢，都嚇了一跳：「你們真是有錢人呢。」

#血濃於水
#專宰中國人
#旅遊要小心
#唔熟唔食
#有線中國組

香港人同中國人有咩分別？

中國有班暴發戶真係好易比人呃

你老母同雞有咩分別?

雞會收錢
佢老母免費任屌

見到大部分職員講普通話都唔醒水
人蠢無藥醫

中國人開嘅就中國人開嘅！

華咩撚嘢人開

將香港套玩法搬去日本

屌你咩 激安咪又係支拿人開既

中國客：日本人都講普通話，中國強大了

之前唔係有個強國阿姑嘈日本人唔識普通話咩
而家有人講普通話服侍佢地

賤種就係賤種

幾時都話內鬥最勁

黑吃黑好刺激呀

係蝗吃蝗

韓國都好撚多
根本多中國遊客去嘅地方都有

血濃於水
真係抽得應棍

香港都大把水貨舖係咁啦

抵撚死
狗咬狗骨

不過講真呀、香港人程日屌9蝗蟲水貨賊搶香港嘅貨品
其實講到底、香港人去到日本咪都係複製緊佢地d行為掃人地d貨走
50步笑百步、人地仆街自己其實出外咪都係做緊班大陸閪d濕9行為

我夠膽講店員都係支那人
從來就冇日本人昆華人，只有華人扮日本人昆返支那人
你唔好畀我批中

血源詛咒

秋葉原有一幢都係專做大陸
對面明明有一大幢BIC CAMERA

岩架啦 中國人咁鍾意去到邊都講普通話
俾貴d咪有專人服侍囉

蚛蟈人最鐘意打返自己蚛蟈人

支那人最鍾意劏自己人

好嘢就大家都是中國人
衰嘢就華人/台灣人/香港人

咁多五毛跳出黎拉香港人落水嘅？

係咪街角 個入口好q寬個間

早幾年已經係咁
請翻D大陸留學生招呼佢

第一日去日本

貿易戰啲post多咗
佢地入去又冇嘢講
咪嚟晒依啲post囉

然後post上微博小紅書宣揚好抵，笑撚死

說中國話！

中國人最叻呃中國人

以華制華 果然最有效

秋葉原個邊唔係一早已經有大把唔咩

樓上講到好似香港藥材鋪唔係咁

香港=中國

L字頭嗰間

走水貨同shopping掃貨都叫一樣？

係英國呢面做野都係，見到華人老闆就唔好浪費時間，100%閪工

個邊一早有用殘体字寫咩歡迎支那國人又盛

華人賤種 專呃自己人

五毛慣咗拉香港落水件事就唔存在

以彼之矛攻彼之盾

華人老闆x外國=閪工
鐵一般定律

出口行幾步個間？

有d仲係咁用支語廣播

唔記得lu, 我淨係記得個間大大隻仔可以用支付寶

大大隻字

農村收地好多文盲拎好多賠償
前幾年香港班保險雞水到好多依種sugar daddy三穴中出買單

連支那人都當自己人係水魚

#血濃於水

成班支那人有錢都唔係中國消費,走去日本消費令外匯流失

心齋橋都有間無乜裝修全店大陸人既松本清
之後我都唔再點過去

我覺得做得過和
香港人夾錢係日本開番間
之後拉攏支那旅行社帶團黎
然後就fat fat了

唔洗去日本啦
你係上水開間都得啦

垃圾政府會幫支共人
日本政府唔會幫支共人

TST大把水支那團嘅舖，個d乜鬼免稅店、閃燈藥房、不知名電器店、 朱古力店全部都係，連DFS都大把支那團去。

DFS 即係 Hyson 個間？我見 d 野係平 d ，或者有 d 特別 package

同一公司，我講緊尖東華懋個間，日日五點幾一堆支那人塞住條路等上車／入去買嘢，一定要大聲屌鳩佢哋先讓路。

去呢啲大國旅遊一定要信啲完全唔識外語只講當地話嘅人，越雞同鴨講就越信得過，唔好學大陸佬咁死蠢

宏揚中國文化

下，講真？有冇source

中國人專劏中國遊客

肯定係大陸團必到地點

之前報團

個導遊話

旅遊區入面咩都有得賣的鋪
(又化妝品 又廁板 又賣下藥)

99%都係支國人開

單係個名都俾人屌4獲 我諗佢老母條隊由屯門排到西貢

agger